呢一刻仲留守嘅人有冇諗過大家嘅感受？

今日講到明和理非，如果再繼續留守落去，班狗又走出黎捉，然後就互相對抗，又形成到示威者搗亂嘅畫面，大家可唔可以醒水啲？如果呢一刻俾人入到數，我地今日成日嘅遊行就前工盡廢。唔該！唔理你身邊有冇內鬼，自己同叫埋你朋友一齊走！

1

有冇人/有fd係現場

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

2

推

我唔係驚影唔影響今日個運動
真係擔心又有人比人拉

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

一定有好多人，例如藍絲同狗都扮緊示威者！所以你真係想今日成功嘅，快啲番屋企沖涼！

手足自己走左先呀 唔好俾手足救卧底而被捕再發生呀！

Push